# รัฐบาลสหรัฐลงทุนเรื่องสูงขึ้นเรื่อยเน้นด้านการป้องกันประเทศIoT #
NextGovสำนักข่าวที่นำเสนอเรื่องเทคโนโลยีและรัฐบาลเผยรายงานปีที่แล้วรัฐบาลสหรัฐลงทุนด้านสูงกว่าปีถึงให้ความสำคัญเรื่องการป้องกันภัยเป็นอันดับหนึ่งส่วนองค์กรที่ไม่ได้เกี่ยวกับการป้องกันประเทศแต่ได้ัรับงบประมาณลงทุนสูงคือมูลค่าลงทุนทั้งหมดในปีสูงพันล้านดอลล่าร์
การลงทุนเรื่องระบบเซนเซอร์ในการป้องกันภัยสูงที่สุดและสูงกว่าปีถึงส่วนระบบคลาวด์ที่สร้างมาเพื่อเก็บข้อมูลเซนเซอร์สูงกว่าปีประมาณหน่วยงานสำคัญที่ดูแลเรื่องนี้คือหน่วยความมั่นคงมาตุภูมิลงทุนเครือข่ายเซนเซอร์เชื่อมต่อชายแดนประเทศและเพนตากอนมีบุคลากรด้านเทคโนโลยีจำนวนมากทำงานเรื่องนี้โดยเฉพาะนอกเหนือจากระบบป้องกันประเทศองค์กรที่ได้รับเม็ดเงินลงทุนสูงคือโดย
นำมาลงทุนพัฒนาอุปกรณ์การเชื่อมต่อเพื่อการสังเกตการณ์บนอวกาศและภาคพื้นดินเพนตากอนภาพจากวิกิพีเดียที่มา
NextGov IoT Internet of Things NASA NASA NASA Readwrite 